# Автоматическая система подачи звонков в школе
## ПРОЕКТ В РАЗРАБОТКЕ!

* [Описание](#chapter-0)
* [Файловая структура](#chapter-1)
* [Схема подключения](#chapter-2)
* [Компоненты](#chapter-3)
* [Как прошить](#chapter-4)
* [Описание кодовой базы](#chapter-5)

## ПРОЕКТ В РАЗРАБОТКЕ! В ДАННЫЙ МОМЕНТ НЕТ ПОДДЕРЖКИ ПЕРЕВОДА ВРЕМЕНИ И УПРАВЛЕНИЯ РЕЛЕ!